知唔知蠢嘅人最易得到咩病？

蠢=silly，因為傳統姓擺喺後，所以silly=斯李=李斯，而蠢嘅人會最易得到淋病，因為李斯得淋

0.02/10

太複雜

你最近冇睇到某出名低質嘅iq題po?

正皮係比李斯

你覺得好好笑？

都幾

今次太轉折，差少少

秦官李斯

睇你夾硬解先好笑

亞氏保加症

李斯咁聰明 一定係特別醒
所以答案係！！！！！！
李斯特城

啲人叫開我中大金城安

啲負皮係邊個嘅？

Billy嘅，因為係比利（俾你）嘅

笑咗

仆你個街，我有咩比唔上佢呀

我叫Bailey(俾返你)

睇完之後我好low（嬲）

樓主條j都最易得到淋病

樓主有戇鳩病

哦原來喺咁 咁樓主一定有淋病啦